# Orchard resource strings - zh-CN
# Copyright (c) 2010 Outercurve Foundation
# All rights reserved
# This file is distributed under the BSD license

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "{0} (Retrying...)"
msgctxt "Orchard.Commands.CommandHostAgent"
msgid "{0} (Retrying...)"
msgstr "{0} (重试中...)"

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "Error starting up Orchard command line host"
msgctxt "Orchard.Commands.CommandHostAgent"
msgid "Error starting up Orchard command line host"
msgstr "Orchard命令行主机启动时发生错误"

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "Error shutting down Orchard command line host"
msgctxt "Orchard.Commands.CommandHostAgent"
msgid "Error shutting down Orchard command line host"
msgstr "Orchard命令行主机关闭时发生错误"

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "{0}"
msgctxt "Orchard.Commands.CommandHostAgent"
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "--------------------------------------------------------------------------------"
msgctxt "Orchard.Commands.CommandHostAgent"
msgid "--------------------------------------------------------------------------------"
msgstr "--------------------------------------------------------------------------------"

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "Exception Details: {0}: {1}"
msgctxt "Orchard.Commands.CommandHostAgent"
msgid "Exception Details: {0}: {1}"
msgstr "特例细节：{0}: {1}"

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "Stack Trace:"
msgctxt "Orchard.Commands.CommandHostAgent"
msgid "Stack Trace:"
msgstr "堆栈跟踪："

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "[{0}: {1}]"
msgctxt "Orchard.Commands.CommandHostAgent"
msgid "[{0}: {1}]"
msgstr "[{0}: {1}]"

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "Tenant {0} does not exist"
msgctxt "Orchard.Commands.CommandHostAgent"
msgid "Tenant {0} does not exist"
msgstr "用户 {0} 不存在"

#: Orchard.Commands.CommandHostEnvironment
#| msgid "A change of configuration requires the session to be restarted."
msgctxt "Orchard.Commands.CommandHostEnvironment"
msgid "A change of configuration requires the session to be restarted."
msgstr "设置改动需要重启会话"

#: Orchard.Commands.DefaultCommandManager
#| msgid "Multiple commands found matching arguments \"{0}\". Commands available: {1}."
msgctxt "Orchard.Commands.DefaultCommandManager"
msgid "Multiple commands found matching arguments \"{0}\". Commands available: {1}."
msgstr "多个命令与协议 \"{0}\"相匹配。可用的命令：{1}。"

#: Orchard.Commands.DefaultCommandManager
#| msgid "No command found matching arguments \"{0}\". Commands available: {1}."
msgctxt "Orchard.Commands.DefaultCommandManager"
msgid "No command found matching arguments \"{0}\". Commands available: {1}."
msgstr "无命令与协议 \"{0}\"相匹配。可用的命令：{1}。"

#: Orchard.Commands.DefaultOrchardCommandHandler
#| msgid "Switch \"{0}\" was not found"
msgctxt "Orchard.Commands.DefaultOrchardCommandHandler"
msgid "Switch \"{0}\" was not found"
msgstr "没有找到开关\"{0}\""

#: Orchard.Commands.DefaultOrchardCommandHandler
#| msgid "A property \"{0}\" exists but is not decorated with \"{1}\""
msgctxt "Orchard.Commands.DefaultOrchardCommandHandler"
msgid "A property \"{0}\" exists but is not decorated with \"{1}\""
msgstr "属性\"{0}\"存在，但与\"{1}\"无关"

#: Orchard.Commands.DefaultOrchardCommandHandler
#| msgid "(empty)"
msgctxt "Orchard.Commands.DefaultOrchardCommandHandler"
msgid "(empty)"
msgstr "(空)"

#: Orchard.Commands.DefaultOrchardCommandHandler
#| msgid "Method \"{0}\" does not support switch \"{1}\"."
msgctxt "Orchard.Commands.DefaultOrchardCommandHandler"
msgid "Method \"{0}\" does not support switch \"{1}\"."
msgstr "方法\"{0}\"不支持开关\"{1}\"。"

#: Orchard.Commands.Builtin.HelpCommand
#| msgid "List of available commands:"
msgctxt "Orchard.Commands.Builtin.HelpCommand"
msgid "List of available commands:"
msgstr "可用命令列表："

#: Orchard.Commands.Builtin.HelpCommand
#| msgid "---------------------------"
msgctxt "Orchard.Commands.Builtin.HelpCommand"
msgid "---------------------------"
msgstr "---------------------------"

#: Orchard.Commands.Builtin.HelpCommand
#| msgid "Command {0} doesn't exist"
msgctxt "Orchard.Commands.Builtin.HelpCommand"
msgid "Command {0} doesn't exist"
msgstr "{0} 命令不存在"

#: Orchard.Data.Migration.Interpreters.DefaultDataMigrationInterpreter
#| msgid "Error while executing data migration: you need to specify the field's type in order to change its properties"
msgctxt "Orchard.Data.Migration.Interpreters.DefaultDataMigrationInterpreter"
msgid "Error while executing data migration: you need to specify the field's type in order to change its properties"
msgstr "数据转移发生错误：修改数据属性需指定字段类型"

#: Orchard.DisplayManagement.Implementation.DefaultDisplayManager
#| msgid "Shape type {0} not found"
msgctxt "Orchard.DisplayManagement.Implementation.DefaultDisplayManager"
msgid "Shape type {0} not found"
msgstr "没有找到{0}形状类型"

#: Orchard.Environment.Configuration.ShellSettingsManager
#| msgid "There are no settings to save."
msgctxt "Orchard.Environment.Configuration.ShellSettingsManager"
msgid "There are no settings to save."
msgstr "没有需要保存的设置。"

#: Orchard.Environment.Configuration.ShellSettingsManager
#| msgid "Settings \"Name\" is not set."
msgctxt "Orchard.Environment.Configuration.ShellSettingsManager"
msgid "Settings \"Name\" is not set."
msgstr "\"Name\"设置未被设定。"

#: Orchard.Environment.Extensions.ExtensionLoaderCoordinator
#| msgid "There are multiple extensions with the same name installed in this instance of Orchard.\r\n"
msgctxt "Orchard.Environment.Extensions.ExtensionLoaderCoordinator"
msgid "There are multiple extensions with the same name installed in this instance of Orchard.\r\n"
msgstr "这个Orchard实例中存在多个同名的扩展"

#: Orchard.Environment.Extensions.ExtensionLoaderCoordinator
#| msgid "This issue can be usually solved by removing or renaming the conflicting extension."
msgctxt "Orchard.Environment.Extensions.ExtensionLoaderCoordinator"
msgid "This issue can be usually solved by removing or renaming the conflicting extension."
msgstr "删除或重命名有冲突的扩展通常可解决此问题"

#: Orchard.Environment.Extensions.ExtensionManager
#| msgid "Error while loading extension '{0}'."
msgctxt "Orchard.Environment.Extensions.ExtensionManager"
msgid "Error while loading extension '{0}'."
msgstr "加载扩展'{0}'发生错误。"

#: Orchard.Environment.Extensions.Compilers.DefaultExtensionCompiler
#| msgid "Error compiling module \"{0}\" from file \"{1}\":\r\n{2}"
msgctxt "Orchard.Environment.Extensions.Compilers.DefaultExtensionCompiler"
msgid "Error compiling module \"{0}\" from file \"{1}\":\r\n{2}"
msgstr "编译文件\"{1}\":\r\n{2}的模块\"{0}\"时发生错误"

#: Orchard.Environment.Features.FeatureManager
#| msgid "The theme \"{0}\" is already in the stack of themes that need features disabled."
msgctxt "Orchard.Environment.Features.FeatureManager"
msgid "The theme \"{0}\" is already in the stack of themes that need features disabled."
msgstr ""

#: Orchard.Environment.Features.FeatureManager
#| msgid "The theme \"{0}\" is already in the stack of themes that need features enabled."
msgctxt "Orchard.Environment.Features.FeatureManager"
msgid "The theme \"{0}\" is already in the stack of themes that need features enabled."
msgstr ""

#: Orchard.Events.DefaultOrchardEventBus
#| msgid "{0} is not formatted correctly"
msgctxt "Orchard.Events.DefaultOrchardEventBus"
msgid "{0} is not formatted correctly"
msgstr "{0} 格式不正确"

#: Orchard.FileSystems.AppData.AppDataFolder
#| msgid "Unable to make room for file \"{0}\" in \"App_Data\" folder"
msgctxt "Orchard.FileSystems.AppData.AppDataFolder"
msgid "Unable to make room for file \"{0}\" in \"App_Data\" folder"
msgstr "无法为\"{0}\"文件在\"App_Data\"文件夹中释放空间"

#: Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider
#| msgid "File {0} does not exist"
msgctxt "Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider"
msgid "File {0} does not exist"
msgstr "文件{0}不存在"

#: Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider
#| msgid "Directory {0} does not exist"
msgctxt "Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider"
msgid "Directory {0} does not exist"
msgstr "目录{0}不存在"

#: Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider
#| msgid "The folder could not be created at path: {0}. {1}"
msgctxt "Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider"
msgid "The folder could not be created at path: {0}. {1}"
msgstr "文件夹不能在{0}. {1}路径中创建"

#: Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider
#| msgid "Directory {0} already exists"
msgctxt "Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider"
msgid "Directory {0} already exists"
msgstr "目录{0}已经存在"

#: Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider
#| msgid "File {0} already exists"
msgctxt "Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider"
msgid "File {0} already exists"
msgstr "文件{0}已存在"

#: Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider
#| msgid "Directory {0} does not have a parent directory"
msgctxt "Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider"
msgid "Directory {0} does not have a parent directory"
msgstr "目录{0}没有上级目录"

#: Orchard.Localization.Commands.CultureCommands
#| msgid "Listing Cultures:"
msgctxt "Orchard.Localization.Commands.CultureCommands"
msgid "Listing Cultures:"
msgstr "语言列表"

#: Orchard.Localization.Commands.CultureCommands
#| msgid "Site Culture is {0}"
msgctxt "Orchard.Localization.Commands.CultureCommands"
msgid "Site Culture is {0}"
msgstr "站点语言为{0}"

#: Orchard.Localization.Commands.CultureCommands
#| msgid "Setting site culture to {0}"
msgctxt "Orchard.Localization.Commands.CultureCommands"
msgid "Setting site culture to {0}"
msgstr "语言设置为{0}"

#: Orchard.Localization.Commands.CultureCommands
#| msgid "Supplied culture name {0} is not valid."
msgctxt "Orchard.Localization.Commands.CultureCommands"
msgid "Supplied culture name {0} is not valid."
msgstr "输入的语言{0}无效"

#: Orchard.Localization.Commands.CultureCommands
#| msgid "Site culture set to {0} successfully"
msgctxt "Orchard.Localization.Commands.CultureCommands"
msgid "Site culture set to {0} successfully"
msgstr "成功设置语言为{0}"

#: Orchard.Security.Authorizer
#| msgid "{0}. Anonymous users do not have {1} permission."
msgctxt "Orchard.Security.Authorizer"
msgid "{0}. Anonymous users do not have {1} permission."
msgstr "{0}。匿名用户无{1}权限。"

#: Orchard.Security.Authorizer
#| msgid "{0}. Current user, {2}, does not have {1} permission."
msgctxt "Orchard.Security.Authorizer"
msgid "{0}. Current user, {2}, does not have {1} permission."
msgstr "{0}。当前用户，{2}，无{1}权限。"

#: Orchard.UI.Admin.AdminFilter
#| msgid "Can't access the admin"
msgctxt "Orchard.UI.Admin.AdminFilter"
msgid "Can't access the admin"
msgstr "无法访问管理界面"

#: Orchard.Commands.DefaultOrchardCommandHandler
#| msgid "No property named \"{0}\" found of type bool, int or string."
msgctxt "Orchard.Commands.DefaultOrchardCommandHandler"
msgid "No property named \"{0}\" found of type bool, int or string."
msgstr "类型 bool、int 或 string 没有名为“{0}”的属性。"

#: Orchard.Data.Migration.Interpreters.DefaultDataMigrationInterpreter
#| msgid "Error while executing data migration: you need to specify the field's type in order to change it's properies"
msgctxt "Orchard.Data.Migration.Interpreters.DefaultDataMigrationInterpreter"
msgid "Error while executing data migration: you need to specify the field's type in order to change it's properies"
msgstr "执行数据迁移时发生错误：为了改变它的属性需要先指定字段的类型"

#: Orchard.Environment.Extensions.ExtensionManager
#| msgid "Feature {0} was not found in any of the installed extensions"
msgctxt "Orchard.Environment.Extensions.ExtensionManager"
msgid "Feature {0} was not found in any of the installed extensions"
msgstr "在所有已安装的扩展中找不到特性“{0}”。"

#: Orchard.Environment.Extensions.ExtensionManager
#| msgid "Extension {0} is not active"
msgctxt "Orchard.Environment.Extensions.ExtensionManager"
msgid "Extension {0} is not active"
msgstr "特性“{0}”没有激活"

#: Orchard.Environment.Extensions.ExtensionManager
#| msgid "extensionType was null or empty"
msgctxt "Orchard.Environment.Extensions.ExtensionManager"
msgid "extensionType was null or empty"
msgstr "extensionType 是 null 或为空"

#: Orchard.Environment.Extensions.ExtensionManager
#| msgid "extensionType was not recognized"
msgctxt "Orchard.Environment.Extensions.ExtensionManager"
msgid "extensionType was not recognized"
msgstr "不能识别的 extensionType"

#: Orchard.Environment.Extensions.ExtensionManager
#| msgid "extension was not found"
msgctxt "Orchard.Environment.Extensions.ExtensionManager"
msgid "extension was not found"
msgstr "找不到扩展"

#: Orchard.Environment.Extensions.Compilers.DefaultExtensionCompiler
#| msgid "Error compiling module \"{0}\" from file \"{1}\""
msgctxt "Orchard.Environment.Extensions.Compilers.DefaultExtensionCompiler"
msgid "Error compiling module \"{0}\" from file \"{1}\""
msgstr "编译模块“{0}”时发生错误，文件“{1}”"

#: Orchard.Events.DefaultOrchardEventBus
#| msgid " is not formatted correctly"
msgctxt "Orchard.Events.DefaultOrchardEventBus"
msgid " is not formatted correctly"
msgstr "未正确格式化"

#: Orchard.FileSystems.AppData.AppDataFolder
#| msgid "Unable to make room for file \"{0}\" in \"App_Data\" folder: too many conflicts."
msgctxt "Orchard.FileSystems.AppData.AppDataFolder"
msgid "Unable to make room for file \"{0}\" in \"App_Data\" folder: too many conflicts."
msgstr "不能在文件夹“App_Data”中为文件“{0}”生成空间：太多冲突。"

#: Orchard.Environment.Features.FeatureManager
#| msgid "{0} was enabled"
msgctxt "Orchard.Environment.Features.FeatureManager"
msgid "{0} was enabled"
msgstr "{0} 被启用"

#: Orchard.Environment.Features.FeatureManager
#| msgid "{0} was disabled"
msgctxt "Orchard.Environment.Features.FeatureManager"
msgid "{0} was disabled"
msgstr "{0} 被禁用"

#: Orchard.Environment.Features.FeatureManager
#| msgid "Aditional features need to be enabled."
msgctxt "Orchard.Environment.Features.FeatureManager"
msgid "Aditional features need to be enabled."
msgstr "附加功能应被启用"

#: Orchard.Environment.Features.FeatureManager
#| msgid "Aditional features need to be disabled."
msgctxt "Orchard.Environment.Features.FeatureManager"
msgid "Aditional features need to be disabled."
msgstr "附加功能应被禁用"

#: 
#| msgid "{0} (Retrying...)"
msgctxt ""
msgid "{0} (Retrying...)"
msgstr "{0}（正在重试...）"

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "Tenant(Kiracı) {0} does not exist"
msgctxt "Orchard.Commands.CommandHostAgent"
msgid "Tenant(Kiracı) {0} does not exist"
msgstr "租户 {0} 不存在"

